[
    {
        "randomId": 151
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Imisozi irahiye hasigaye rukumbi rwa Shaza",
            "option_1": "Urutete",
            "option_2": "Amabere",
            "option_3": "Umugina, inzira",
            "option_4": "Inzoga",
            "correct_answer": "Umugina, inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Bune bune yagiye kugura umwenda kwa mirongo itanu",
            "option_1": "Intorezo",
            "option_2": "Insina y'ikinyangurube",
            "option_3": "Isekurume",
            "option_4": "Akanyoni karitse ku nzira",
            "correct_answer": "Isekurume"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Zirahutse zisiga umubisha ku nama",
            "option_1": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_2": "Ivunja",
            "option_3": "Intorezo n'irago",
            "option_4": "Inshunzi mu cyansi",
            "correct_answer": "Intorezo n'irago"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Hepfo rurakururana",
            "option_1": "Imyotsi",
            "option_2": "Impatwe z'umusaza",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Ibirayi",
            "correct_answer": "Impatwe z'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Mushenyi araguye n'ingabo y'umuyobe",
            "option_1": "Igitokd kigwanye n'insina",
            "option_2": "Imirizo y'inka",
            "option_3": "Igisabo",
            "option_4": "Uruhu rw'intama",
            "correct_answer": "Igitokd kigwanye n'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Mugina ni uwa Muko",
            "option_1": "Igisabo",
            "option_2": "Icyuho; ikibyindi",
            "option_3": "Ifuni mu mabuye",
            "option_4": "Imutsi wo ku kibuno",
            "correct_answer": "Imutsi wo ku kibuno"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Inka yanjye ndayibaga igakwiza abagore banjye bose inkanda",
            "option_1": "Ivu",
            "option_2": "Ibitotsi",
            "option_3": "Ikigorigori",
            "option_4": "Amazi",
            "correct_answer": "Ikigorigori"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Rutangira yamennye intango",
            "option_1": "Inopfu",
            "option_2": "Umwobo mu nzira",
            "option_3": "Uruyongoyongo",
            "option_4": "Igishyitsi cy'umusave n'umubirizi",
            "correct_answer": "Umwobo mu nzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Ubwo twicaye hano haraza umuntu aduhamagareb",
            "option_1": "Umusaza n'umwana",
            "option_2": "Amabondo y'ihene",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Urubumbiro; itongo",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nshyigikiye mu ruzi ndaswa",
            "option_1": "Agatsinsino",
            "option_2": "Inopfu",
            "option_3": "Inkoko mu kigega kirimo ubusa; imigeri y'isha ku rutare",
            "option_4": "Ubwato mu ruzi",
            "correct_answer": "Agatsinsino"
        }
    }
]